公屋一問

小弟想問下葵涌邨既租金大概每呎幾錢

推